冇左KD嘅勇士真係好撚順

好撚順咁輸波

樓主

好波

KD 係安全套丫嘛
冇左而家咪生性病囉